[
  {"questionsAndAnswers":[
    {"question":"Atmosferę na kursie określił/a byś jako:","answer":"wroga"},
    {"question":"Czy trenerzy się spozniaja:","answer":"tak"},
    {"question":"Jaki był poziom zajęć:","answer":"tak"},
    {"question":"Czy trener był pomocny:","answer":"tak"},
    {"question":"Czy nagradzanie kursantów motywuje:","answer":"tak"}]},
  {"questionsAndAnswers":[
    {"question":"Atmosferę na kursie określił/a byś jako:","answer":"iauwhd"},
    {"question":"Czy trenerzy się spozniaja:","answer":"awfkjnrg"},
    {"question":"Jaki był poziom zajęć:","answer":"kjesnf"},
    {"question":"Czy trener był pomocny:","answer":"srkjgn"},
    {"question":"Czy nagradzanie kursantów motywuje:","answer":"eafkjn"}]},
  {"questionsAndAnswers":[
    {"question":"Atmosferę na kursie określił/a byś jako:","answer":"a"},
    {"question":"Czy trenerzy się spozniaja:","answer":"b"},
    {"question":"Jaki był poziom zajęć:","answer":"c"},
    {"question":"Czy trener był pomocny:","answer":"d"},
    {"question":"Czy nagradzanie kursantów motywuje:","answer":"e"}]}]
